北海道旅行團下星期四出發 冇得退團 點算好

報左西瀛遊
唔比退團 一蚊都冇得回水 唔比轉團 點算好
一家6人 6皮野 拎曬假
屌到反皮都只係叫等消息 會盡快通知
點算好

照去囉

無旅遊保險？

d錢去哂架佬到，想退都難了

團友

西遊 規定要跟佢買 買左佢果份
一般點樣先有得賠

有冇打去屌9佢
我去小樽果個團

報左呢個

我唔記得去邊

只係記得個團費9千幾

照去
嘿嘿

去得點解要退比你

打電話去cs「問」下啦

打左啦 cs講一蚊都唔會退 話好多團係果到都安全
宜家跟進緊星期六日一既團 未跟到
所以叫我等退就一蚊都唔會退
但又唔保證一定出發

check左一半景點唔開
氣象局話未來一星期都會有可能有相等於震度7級既震
佢地自己都唔保證可以出發
想轉地方好正常

佢自己都保證唔到可以如期出發點解唔可以轉第團先 我自己問題？
d景點佢都認有影響 到時要大改 會通知我地

去日本都要報團 咩年代, 考古咩

如果去北海道又冇人識揸車既, 跟團都算唔錯選擇